美國國會共和黨參議員12月31日舉行黨內電話會議，集體施壓準備挑戰選舉人團結果的參議員霍利

又黎大妓院
能9我地cctoy手足

等睇有弱智講「大妓院」呢類說話

原來上面已經有一個

茄汁豬扒飯#289946
社會主義者佛利民#76115

支那畜牲五毛又開工

沒用嫁,deep states 已經控制左個政府
佢唯一可以做就發動内戰

又係你條廢9，大大聲屌9人唔移民
比人問移左未就9縮潛水🙈
肉能酸到😂

Hawley bb頂住

一網打盡

個會開成典？共和黨stand with我侵未？